(召喚文員仔)初出茅廬 打字打到手痛

小弟啱啱踏足社會
做緊濕鳩文員 做咗一個月左右 今日終於打字 打到 左手前臂好痛 係麻痺嘅酸痛 痛到郁唔到

想問各位巴打絲打 有冇方法可以舒緩
同埋想知你哋平時 工作模式係點
點先可以舒舒服服咁樣扮工

冇文員

問職安真漢子

首先要學識

半個鐘去一次廁所/針水..這是常識吧

我一個鐘出去食支煙算唔算

扮工是常識吧

其實已經好hea 真係唔知做咩好

你哋返工通常會做乜